男朋友話同我簽紙攞咗公屋先同我求婚......

同男朋友一齊咗三年，講起結婚之後住邊，佢話同我簽咗紙排到公屋之後先同我求婚
大家點睇？好唔好答應佢

我驚夠期住棺材都未夠期拎公屋

即係同你講 等下世 差唔多

死hehe

咁姐係企硬叫佢同我求左婚先？

佢公墓員排應該一至兩年左右攞到...

做男人做到咁冇大志

拍左幾耐拖先

其實都係一個好選擇，跟本只要一排到，等於同你地慳左幾百萬

到時d錢就係諗算去邊旅行就得，好過大把港豬個月慳，慳一世，供層樓

但拍得個一年半載就唔好搞呢d啦

唔好應該，睇清楚先，講年資，唔係話有就有

但唔明點解要簽紙拎完屋先求婚？唔係應該要同我求咗婚一齊去簽紙去排公屋咪得囉

依個問題同佢拗咗好耐，想上黎問問大家正常思路應該係點

佢唔捨得買求婚戒指

係我唔值定係
根本無諗過同我結婚 覺得做依d野都廢事

有無人可以屌醒我

叫你條仔屌啦

飛左你條仔啦，正廢物，唔死都冇用

不了

佢做左幾耐？係計年資，年資淺一兩年未必得
不過求左婚先簽紙都唔肯，佢好似緊張間屋多過你

上年又老婆呀仔咁
此po已完

假膠

佢應該係想攞到間公屋之後離婚

家門不幸

咁我好唔好成全佢

今次撐樓主，儀式可簡化，但做得既都做先啦